%\documentclass[notes=only]{beamer}
\documentclass{beamer}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usetheme[progressbar=foot]{metropolis}
\usepackage{pgfpages}
%\setbeameroption{show notes on second screen}
\usepackage{soul}
\usepackage{fp}


\newcommand\twocolumns[3]{
  \FPeval{\leftsize}{#1}
  \FPeval{\rightsize}{1 - #1}

  \begin{columns}
    \begin{column}{\leftsize\textwidth}
      #2
    \end{column}
    \begin{column}{\rightsize\textwidth}
      #3
    \end{column}
  \end{columns}
}

\newcommand{\singleimage}[2][\textwidth]{ \center \includegraphics[width=#1]{#2} }
\newcommand{\singletext}[1]{ \center{ \Large #1} }


\title{Solution Focus}

\author{
  Virginie Albiez \texttt{<virginie.albiez@aidants-keilana.fr>} \\
}


\begin{document}

\frame{\titlepage}


\section{Mémo Solution focus}

\begin{frame}{Quest-ce-que Solution focus}
  \begin{itemize}
    \item Invite le personne à explorer ses réponses et de trouver elle même ses propres solution.
    \item Redonner de la visibilité et du possible.
    \item Apprendre à vivre avec ses solutions.
    \item Ressentir les émotions éprouvés avec le futur préferé.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Enguagement}
  \begin{itemize}
    \item Qu'espère-tu de mieux comme résultat de notre conversation?
    \item Qu'elle est ton niveau de confiance en toi, pour travailler sur se sujet?(intéger l'échelle de la confiance)
    \item Demain, à quels premiers signes verrais-tu que quelque chose s'est passé et que tu est en chemein vers....?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{ mémo questions}
  \begin{itemize}
    \item Chercher à d'autre endrois si la solution n'est pas déja un peut présente.
    \item Chercher dans les differentes expériences du problème quand est- ce que c'est mieux ou moin bien.
    \item Si il y a d'autre endois ou cela à bien fonctionné.
    \item Quand il y a de la réussite, comment cela se passe?
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
